諗起班柒頭話1m=100萬個陣，嬲到塊面紅曬個樣就想笑

明明1m=1萬

死都話100萬😂😂

班柒頭冇打過機

系😂😂 唔明有咩好討論 常識泥

連工都冇返過喺度教人講乜嘢世界用語
太監教人扑嘢

認同你啊老鐵，1m=1萬先係鄉港人

成日話同老細講1m=1萬會點

奴性重到😆

開個post就係為左打飛機
我見到都覺得尷尬

咪就係 成班懶係正視聽 講埋啲咩出去返工乜乜柒柒 有少少香港文化都知1m啦